{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gyeongjubonghwangmaensyeonbongwhangmansion.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Gyeongju BonghwangMansion"
    },
    "text": "慶州に位置するGyeongju Bonghwang Mansionは宿泊客のために様々な施設を提供しています。 この宿は150mの距離に位置しているので慶州の中心部に近いです。 宿泊施設では無料の専用駐車場を提供し、車の利用にも便利に利用できます。 また、共用ラウンジと無料Wi-Fiが利用でき、快適な宿泊ができます。 それぞれの客室には専用バスルームとその他の便益施設が完備されており、リラックスすることができます。 客室の中にはエアコンと薄型TVが備えられており、宿泊客は快適な時間を過ごすことができます。 また、アメリカ式の朝食も提供され、宿泊客はおいしい食事を楽しむことができます。 Gyeongju Bonghwang Mansionは周辺の名所とも近い距離に位置しています。 慶州ワールドから約8.4km、石窟庵から約22km離れています。 また、慶州国立博物館は約2.4km、布石亭は約4.4km、慶州世界文化エキスポ公園は約8.6kmの距離に位置しています。 そのため、レセプションで周辺の観光地を見学することができ、瞻星台、雁鴨池、Bonghwangdaeなどの主要名所も近い距離に位置していて便利に観光を楽しむことができます。 宿泊時間を効率的に利用するため、チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 また、最寄りの空港は浦項空港に約32km離れています。 Gyeongju Bonghwang Mansionはすべての宿泊客に快適で便利な宿泊を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "共用ラウンジと無料Wi-Fiなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionでは何を提供していますか？",
            "answer": "無料の専用駐車場とアメリカ式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionの客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "専用バスルームとエアコン、薄型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionから慶州ワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionから石窟庵までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約22kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionから慶州国立博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionから布石亭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約4.4kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionから慶州世界文化エキスポ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約8.6kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionから最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "慶州Bonghwang Mansionのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 448
    }
}